發現一個好恐怖地方

不意外

有咩恐怖？

Word or father?

日軍地對空炮台位

港女祭壇

貞子

你住嗰度先係恐怖地方 公屋仔

企上去
雙手舉高
呢個係外星人係地球設既基站
企上去就會派人黎接你

dark souls

點返個火應該幾好feel

有個機關係嗰度

幾正，隔離起幾個營圍住，中間煮嘢食

邊度

無火祭祀場